一言驚醒（夢）中人！ 兄弟入黎 !

的士佬一言驚醒！
我地次次都俾人知去邊，黑警有曬部署黨鐵又配合埋，下次出黎，和理非一齊去予告地方，武勇兄弟打遊擊！

還有一個重點 ! 的士佬講得無錯，起完底唔做野有咩用？ 休班警，篤灰撚，仆街藍絲，我地打遊擊就係要target 佢地。 全部都係欺善怕惡的仆街，我就暴俾你睇 !

推

推2

一定